如果 Interactive Brokers 執粒 你估有無人救

上次雷曼就無人救
咁如果係IB 呢

咁多人用IB 孖展 個連鎖反應

美帝戶口保50萬外加保險我諗連保險都打爆埋既戶口
同埋ib爆應該難引發系統性金融危機
美國政府唔一定要出手救

不如話如果CME執粒有冇人救

IBHK冇SIPC

你不如問匯豐執笠，班收息廢老點算好？

ib唔止散戶用嫁WO
如果真係爆煲應該有其他broker買佢,
一下接手大量用戶

成日加按金好小心

有金管局，唔驚

點解IB會爆？

雷曼點解無人接手?

Nomura

點解會爆？

Ib加mm,斬人倉快過光速，好難燒到佢，你太高桿杆，比佢斬死會快過佢執笠

驚支牛爆先有排到未到佢

所以比佢斬左

同成個金融體系比ib算得上係咩

除非有國家冇預警射核彈
道指即時腰斬一半
保證金先唔夠頂掛

存款保障唔保投資戶口

其他國家既美國使理你

咁你放心都得 IB仲驚過你
淨係道指期貨margin 升左6倍 未見過任何一間broker咁癲
雖然好唔方便 但見佢咁保守資金放係入面幾有信心

想借問聲Ib 點樣借錢？

銀行都要睇邊間先決定救唔救
券商就算吧啦

IB一有人吹奏我就知咩料

佢個 platform 勁自動化
斬人倉快過光速

連燈仔開始燈ib
大家睇路

真係好撚快斬倉上次畀佢斬鳩完我 我買返賺咗

吹奏左好幾年

投資戶口都另外保50萬

除非ib拎錢去投資 衰左
如果唔係斬人咁多倉， 賺多咗都唔定。

IB佢有自己內部risk management架......
之前有間金融公司控告IB，因為本身間公司落左孖展，明明間公司計好哂，絕對唔會被強迫close position，但好似因為IB突然將標準提高，結果間野既全部position被close哂。。。損失左好多

屌，咪係囉，斬倉就咁撚hi快，CS又唔見佢咁撚快接

IB會斬撚曬我哋班冚家產倉先老破

好似話巴克萊想接 但英國政府唔俾

呢個可能性仲大

唔好話執笠，而家吹 停派息 已經嚇撚死班廢老

遲下供埋股 就正

好似唔計

IB都爆的話 就好睇了

唔少證券行都用緊IB服務
佢一死應該有唔少證券行跟住一齊陪葬

發覺好多人低估咗ib

投資者賠償基金

要爆都爆唔到ib啦，大把細行仲快爆

嘩 好野黎 之前唔知

2008年之前都好多人話雷曼兄弟安全

諗多咗，全部嘢都自動化哂

你要爆，佢秒速斬鳩哂你啲貨啦

IB個月費係咪每個月都會收？定你持有股票先收？

1989年之前都好多人話地球唔安全